AnandTech: Apple 絕對有理由話M1係世界最快laptop CPU core

下年iPad Pro肯直接用呢粒就好

同場加映

-.-

Detail係點我唔知
但Intel一定收皮
垃圾公司、垃圾CEO
十年如一日
繼續攬住I7 i9打飛機喇 牙膏仔

其實唧牙膏係明明有得出勁啲，但特登留一手

intel依家係冇牙膏可以唧

留一手 叫佢去開火鍋鋪
唔好做Cpu喇

下年M2全面進場

下年出埋原生 Adobe apps 後iMac 唔知會俾而家強幾多倍....

仲未計M1X

M1 4＋4＋8 望落覺得都似係iPad Pro 用soc

Any info about M1 compare with AMD CPU ?

一日未有arm server, 一日都唔會收皮住

部macbook 16 轉用就可以考慮

根本一樣，升16gb Ram又加1500

佢最近係到玩緊熱電散熱+特挑i9 (5.7Ghz)
繼續食老土
煙條再係咁樣做生意遲早完

10900k，問過AMD末

其實有，Server 行Linux 大部份U 都用到。

An俠: 完全係災難，垃圾

等M2

等大規模商業化左先講

intel 最賺錢係呢堆

其實同個啲Server 軟件要用到x86 指令集，所以個堆一定要Intel / AMD。

究竟macbook pro 16吋幾時會出 等佢嘅新 AMD gpu 同新晶片好耐

14++++++ 係咪佢

呢邊都冇埋就死啦

下星期見